今日食了龍門冰室營養餐

聽連登仔講到好難食咁
就試下佢
本身諗住食全日早餐但佢冇哂麥皮

唔知連登仔平時食開咩五星級茶記
但我覺得ok幾好食
個奶油多好脆個奶茶都幾好飲hehe

同場加映男朋友嘅燒汁豬頸肉撈丁

有少少辣辣哋咁 都ok
但太多汁有啲鹹 嗌少汁會好啲

總結就係佢唔係超級好食嘅
但係正常 唔伏
我諗難食嗰啲應該係間鋪太多人
同埋咁啱見到龍門老細
好搞笑去到邊都著西裝

第二張係豬仔party

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

聖誕豬真係好可愛

野食一般
但選擇真係好多
普通多士有得轉奶醬多好正

我鍾意奶油多

第二張個燒汁就已經出事啦
咸到有陰影
伏就一定伏，但伏可以改

成日冇麥皮

幾銀?

黃店大撚曬㗎

去邊間可以見到老細

琴日去荃灣店食左個晚餐-爵士西冷牛扒
真心唔掂，好伏

有男朋友食咩都好